<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<project>
<name>ગુજરાતી</name>
<eng> <!-- મુખ્ય ટેગ -->
    <t> - DjAmol આલ્બમ, બોલીવુડ ગીતો, પંજાબી, પાકિસ્તાની, ઇંગલિશ ... </t>
    <dis> Wap.DjAmol.Com ફક્ત નિઃશુલ્ક ઑનલાઇન આ મૂવી / આલ્બમ સોંગ્સ ડાઉનલોડ કરી અથવા રમો</dis>
    <i>શોધ ફાઈલો</i>
    <i1>પસંદ કરો કેટેગરી</i1>
    </i2>દ્વારા સૉર્ટ કરો<i2>           
          <sort><a1>તારીખ</a1><a2>માપ</a2><a3>લોકપ્રિયતા</a3><a4>રેટિંગ</a4></sort>
    <i3>[ખાલી]: ફાઇલો ફોલ્ડરમાં અપલોડ ફાઇલો (અમોલ પાટિલ ઉત્પાદન) ... </i3>
    <i4>ડાઉનલોડ</i4>
    <i5>વાંચો</i5>
    <i6>ટિપ્પણી કરો.</i6>
    <i7>નવું!</i7>
    <i8>રેટિંગ</i8>
    <i9>વપરાશકર્તા પસંદગીઓ</i9>
    <-! સેટિંગ ટેગ ->
    <st> <s1> પાના </ S1> <s2> પેજમાં સેટિંગ </ S2> <s3> સેટિંગ્સ </ S3> <s4> આંકડા </ s4>
    <s5> ઓનલાઇન </ s5> <s6> સંચાલન cp </ S6> </ ST>
    <-! મેટા ટૅગ ->
    <vk>, એમપી 3, ગીતો, વિડિઓ, એમપી 4, AVI, એફએલવી, જાર, jad, એસઆઇએસ, apk, JPG, PNG, બોલીવુડ, હોલીવુડ, મફત સામગ્રી, ડબલ્યુએપી, પોર્ટલ, લાઇવ ખેલાડી, એમપી 3 પ્લેયર, ઑનલાઇન, રમતો સાંભળવા , અરજી, સોફ્ટવેર </ VK>
    <vt> - હવે મુક્ત ડાઉનલોડ કરો ... </ VT>
    <-! ફાઇલ ટેગ ->
    <vs> <v1> માપ </ V1> <v2> તાજેતરના ડાઉનલોડ્સ </ v2> <v3> સમયનો ઉમેરવામાં </ v3> <v4> કસ્ટમ માપ </ v4>
    <v5> ઝિપ બહાર કાઢો જુઓ ડાઉનલોડ ફાઈલો </ v5> <v6> વિકાસકર્તા </ v6> <v7> સંસ્કરણ </ v7> <v8> </ વી 8> સોંગ સાંભળો
    <v9> સ્ક્રીનશૉટ </ v9> <v10> વર્ણન </ વી 10> <v11> દર ફાઇલ </ v11> <v12> આભાર, તમારો મત ગણાશે! </ v12>
    <v13> તમે પહેલાથી જ આ ફાઈલ માટે મતદાન કર્યું છે. </ v13> <v14> મોબાઇલ વપરાશકર્તાઓ </ v14> <v15> પાછા </ v15> </ vs>
    <h1> મુખ્ય પૃષ્ઠ </ h1>
    <er> ભૂલ </ er>
    <-! ડેશબોર્ડ ટેગ ->
    <db1> <d1> મિત્રોને ઇમેઇલ દ્વારા આમંત્રિત કરો </ d1> <d2> તમારું નામ </ D2> <d3> મિત્રો ઇ મેલ </ D3> <d4> ઉદાહરણ (અલ્પવિરામ દ્વારા અલગ): email@yahoo.com, user@gmail.com </ D4>
    <d5> સંદેશ </ D5> </ db1>
    <db2> <d1> ઇમ્પોસિબલ પૂર્વદર્શન </ d1> <d2> શ્રેણી માં </ D2> <d3> ખાલી </ D3> </ DB2>
    <db3> <d1> ક્ષેત્રોમાં એક ભરો નહીં! </ d1> <d2> તમે એક ટિપ્પણી લખેલા ન હોય, અથવા તે ખૂબ ટૂંકી છે! </ D2> <d3> તમે શરમ નથી છો? પણ ફાઈલ ડાઉનલોડ નથી! </ D3>
    ફાઈલ <d4> શા ફરી? </ D4> <d5> તમારી ટિપ્પણી સફળતાપૂર્વક ઉમેરવામાં આવ્યો છે! </ D5> <d6> ટિપ્પણીઓ </ ડી 6> <d7> આ ફાઈલ માટે ક્ષણ ટિપ્પણીઓ મુ નથી. < / d7> <d8> એક ટિપ્પણી મૂકો અને પ્રથમ બની! </ D8> </ db3>
    <db4> <d1> લખાણ માપ </ d1> <d2> પાનું દીઠ અક્ષરો સંખ્યા </ D2> <d3> પૂર્વદર્શન </ D3> <d4> </ D4> પર <d5> બંધ </ D5> < / db4>
    <-! શોધ ટેગ ->
    <sr> <s1> સંપૂર્ણપણે ફાઈલનામ અથવા ફાઇલ નામ ભાગ લખો </ S1> <s2> ભૂલ. આ ક્ષેત્ર ભરો નથી. </ S2>
    વિનંતી પર <s3> </ S3> <s4> મળી </ s4> <s5> ફાઈલ (ઓ) </ s5> <s6> માફ કરશો, પરંતુ તમારી શોધ </ S6> ચોક્કસ ન હતી
    <s7> છેલ્લા 10 શોધો </ s7> <s8> - શોધ એંજીન .. </ s8> <s9> મળ્યો નથી </ s9> </ SR>
    <nw> <n1> નવી ફાઈલો ઉમેરાયેલ </ 1> <n2> ફાઇલ </ N2> <n3> આ ફાઇલ </ n3> <n4> વજન આર્કાઇવ અનપેક્ડ </ n4> <n5> કુલ ફાઈલો નથી </ n5> <n6> ત્યારે ખાલી </ n6> <n7> કુલ વોલ્યુંમ </ n7> <n8> કુલ ડાઉનલોડ્સ </ n8> <n9> સૌથી વધુ ઓનલાઇન </ n9> </ NW>
    <-! HTML સેવા ટેગ ->
    <html> <a1> અન્ય સેવા </ A1> <a2> પાકિસ્તાની, ઇંગલિશ, પીઓપી, Telgu, પંજાબી વધુ ગીતો </ A2> <a3> મિત્રો ઇમેઇલ દ્વારા આમંત્રિત કરો </ A3>
    <a4> ટોચના 20 ફાઈલો અમારી સાઇટ ઉમેરવામાં </ A4> <a5> ફાઇલો .. </ A5> <a6> મુલાકાત રાખો </ a6> <a7> આ પણ અમારી સાઇટ ની મુલાકાત લો તમારા મિત્રો જણાવો. આભાર .. </ A7>
    મદદ, અભિપ્રાય, સપોર્ટ, ક્વેરી અથવા ઉપયોગની </ B1> <b2> અમારો સંપર્ક કરો </ B2> અમારી સાથે જાહેરાત <b3> </ B3> <b4> ડિસક્લેમર </ B4> <b5> શરતો શિકાયત માટે <b1> </ B5>
    <c1> <c2> અમે શક્ય તેટલી વહેલી તકે વિનંતીઓ પૂર્ણ કરવા માટે પ્રયત્ન કરશે. </ c2> <c3> ગાયન પહેલેથી જ અસ્તિત્વ ધરાવે છે અથવા તે પહેલાં તમારી વિનંતિ સબમિટ કરી છે. વેબસાઇટ કૃપા કરીને તપાસો </ C3 <C1 /> પ્રતિ તમારી વિનંતિ સબમિટ > </ html>
    <-! ડી એમ સી ટૅગ ->
    <dmca> <t1> સેવાઓ શરતો </ t1> <t2> તમે આ મોબાઇલ સાઇટ માંથી ડાઉનલોડ કરો ત્યારે બધું મફત છે. જોકે, ખર્ચ હજુ પણ તમારી ઈન્ટરનેટ / મોબાઇલ સેવા પ્રદાતા દ્વારા લાગુ પડે છે. અમે તપાસ સંપર્ક તમારા ISP માટે તમારા ઓપરેટર ડેટા ટ્રાન્સફર ખર્ચ માટે જવાબદાર નથી. </ T2> <t3> અમે અન્ય કંપનીઓ આ વેબસાઇટ પર જાહેરાતો સેવા આપવા માટે પરવાનગી આપે છે અને સાઇટ્સની લિંક છે શકે છે. અમે તમને અમારી વેબ પાનાંઓ પર જાહેરાતો ખરીદી કંઈપણ અથવા તેમને કારણે બની શકે છે કે જે કોઈપણ નુકસાન માટે જવાબદાર નથી. </ T3> <t4> આ વેબસાઈટ નિયંત્રણ હેઠળ નથી, જે અન્ય વેબસાઇટ્સની લિંક્સ છે અને ન હોય શકે છે અમને દ્વારા સંચાલિત છે. અમે તે સાઇટ્સના સામગ્રી માટે જવાબદાર નથી. અમે તમને આ લિંક્સ પૂરી પાડે છે માત્ર અનુકૂળતા છે. </ ટી 4> <t5> તમે ફક્ત 24 કલાક માટે તમારા મોબાઇલ ફોન પર ડાઉનલોડ કંઈપણ (ગાયન, એપ્લિકેશન્સ, રમતો, છબીઓ, ટોન, વગેરે) રાખવા કરી શકે છે. એકવાર 24 કલાક ગાળો સમાપ્ત થાય, તો તમે ક્યાં તો તેને કાઢી નાખો (અરજીઓ, રમતો, છબીઓ, ટોન, વગેરે) અથવા જો તમે તમારી પર ફાઈલ રાખવા માટે અધિકાર આપશે જે સામગ્રીના હકનું માલિક / પ્રકાશક દ્વારા તેની ખરીદી જ જોઈએ મોબાઇલ ફોન, અથવા કોઈપણ સંગ્રહ મીડિયા. </ t5> <t6> તમે કાર્યક્રમો કોઈપણ વેચાણ કરી શકે, રમતો, છબીઓ, ટોન, વગેરે કોઈપણ way.This સાઇટ કોઈપણ માટે ડબલ્યુએપી ઉત્સાહીઓ છે જે વ્યક્તિગત અથવા શોખીનો માટે જ બનાવેલ છે . </ t6> <t7> DjAmol ગ્રુપ તમને અથવા તમારા મોબાઇલ ફોન, વાયરલેસ ઉપકરણ, કમ્પ્યુટર અથવા કોઈપણ સમયે કોઈપણ સંગ્રહ મીડિયા થાય કે કંઈપણ માટે કોઈ જવાબદારી ધરાવે છે. </ t7> <t8> ઍક્સેસ કરવા, ડાઉનલોડ અથવા કોઈપણ જોઈ દ્વારા આ ફાઈલો, તમે આ બધા શરતો સ્વીકારો છો. તમે બધા શરતો માટે સંમત ન હોય તો, હવે આ સાઇટ પરથી ડિસ્કનેક્ટ કરો. આ સાઇટ પર બાકી છે, તમે તમારી સમજ અને ઉપર ડિસક્લેમર ઓફ પાલન પ્રતિજ્ઞા અને અત્યારથી કોઇ જવાબદારી આ સાઇટ વિમુક્ત કરવું. </ T8>
    <d1> ડિસક્લેમર </ d1> <d2> DjAmol ગ્રુપ પ્રતિ ડાઉનલોડ કંઈપણ પહેલાં ડિસક્લેમર વાંચો કરો </ D2> <d3> આ માત્ર એક પ્રમોશનલ WAPSITE છે, અહીં મૂકવામાં તમામ ફાઇલો હેતુ રજૂ કરવા માટે છે જ. </ D3> < D4> કૃપા કરીને, લેખક અથવા ડેવલપર સાઇટ માંથી મૂળ સોંગ્સ / સામગ્રીઓનું ખરીદી! </ D4> <d5> તમે બધા શરતો માટે સંમત ન હોય તો, પોતે હવે આ સાઇટ પરથી ડિસ્કનેક્ટ કરો. </ D5> <d6> બાકીના દ્વારા ખાતે આ સાઇટ, તમે તમારી સમજ અને ઉપર ડિસક્લેમર ઓફ પાલન પ્રતિજ્ઞા અને કોઈપણ જવાબદારી આ સાઇટ વિમુક્ત કરવું અત્યારથી </ ડી 6> <d7> આ સાઇટ પર મળી આવેલા તમામ ફાઇલો વેબ વિવિધ સ્ત્રોતો પાસેથી એકત્ર કરવામાં આવી છે અને હોવાનું માનવામાં આવે છે "જાહેર ડોમેન". </ d7> <d8> બધા લોગો અને સામગ્રી તેમના સંબંધિત માલિકોની મિલકત છે </ D8> <d9> તમે હકનું અહીં પોસ્ટ કોઈપણ સામગ્રીઓનું માલિક, અને તેમને પ્રદર્શિત થઈ પદાર્થ હોય તો અથવા તમે નકલ અધિકાર વિભાગના પ્રતિનિધિઓ એક છે અને તમે સ્ટોર અમારા શરતો ગમે dont જો નહિં, તો gmail.com [અંતે] djamolpatil પર અમારો સંપર્ક કરો, અમે! </ d9> <d10> ડાઉનલોડ અને સર્ફિંગ કડી થયેલ 24 કલાક તેને દૂર થશે સાઇટ્સ સામગ્રીઓનું તમારા પોતાના જોખમે! </ d10>
    </dmca></eng>
</project>...