<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<project>
<name>हिंदी</name>
<eng>
     <t> - डी जे अमोल एल्बम, बॉलीवुड सोंग्स, पंजाबी, पाकिस्तानी, अंग्रेजी ... </t>
     <dis> Wap.DjAmol.Com पर केवल मुफ्त ऑनलाइन इस मूवी / एल्बम गाने डाउनलोड या खेलो</dis>
     <i>फ़ाइले खोज</i>
     <i1>चुनें श्रेणी</i1>
     <i2>क्रमबद्ध करें</i2>
              <sort><a1>तारीख</a1><a2>आकार</a2><a3>लोकप्रियता</a3><a4>रेटिंग</a4></sort>
     <i3>[खाली]: फाइलें (अमोल पाटिल प्रोडक्शन) में (files) फ़ोल्डर अपलोड...</i3>
    <i4>डाउनलोड</i4>
    <i5>पढ़ें</i5>
    <i6>टिप्पणी.</i6>
    <i7>नई!</i7>
    <i8>रेटिंग</i8>
  <i9>प्रयोक्ता वरीयताएँ</i9>
    <!-- Setting TAG-->
             <st><s1>पन्ने</s1><s2>पेज सेटिंग</s2><s3>सेटिंग्स</s3><s4>आंकड़े-रिपोर्ट</s4>
                  <s5>ऑनलाइन</s5><s6>व्यवस्थापक सी.पी.</s6></st>
    <!-- Meta TAG-->
    <vk>एमपी 3, गाने, वीडियो,एमपी 4, AVI, Flv, जार, जद, बहन, APK, तस्वीरें, PNG, बॉलीवुड, हॉलीवुड, मुफ्त सामग्री, वैप, पोर्टल, जीना प्लेयर, एमपी 3 प्लेयर, ऑनलाइन खेल सुनो , आवेदन, सॉफ्टवेयर </vk>
    <vt> - अब मुफ्त डाउनलोड करें ... </vt>
      <!-- File TAG-->
             <vs> <v1>साइज</v1> <v2>हाल के डाउनलोड</v2><v3>समय जोड़ा</v3><v4>कस्टम आकार</v4>
                  <v5>ज़िप निकालें पढ़ें-डाउनलोड फ़ाइलें</v5> <v6>डेवलपर</v6> <v7>संस्करण</v7>
                  <v8>गाने के लिए सुनो</v8><v9>स्क्रीनशॉट</v9><v10>विवरण</v10><v11>दर फ़ाइल</v11>
                  <v12>धन्यवाद, आपका वोट गिना!</v12>
                  <v13>आप पहले से ही इस फ़ाइल के लिए वोट दिया है.</v13>
                  <v14>मोबाइल उपयोगकर्ताओं</v14><v15>पीछे</v15><v14>मोबाइल उपयोगकर्ताओं</v14><v15>पीछे</v15>
             </vs>
    <h1>होम</h1>
    <er>त्रुटि</er>
      <!-- Dashboard TAG-->
    <db1><d1>ईमेल से मित्रों को आमंत्रित</d1><d2>आपका नाम</d2><d3>मित्र ई मेल</d3><d4> उदाहरण ( अल्पविराम द्वारा अलग ) : email@yahoo.com , user@gmail.com </d4>
    <d5>संदेश</d5> </db1>
    <db2><d1>असंभव पूर्वावलोकन</d1><d2>श्रेणी में</d2><d3>खाली</d3></db2>
    <db3><d1>क्षेत्रों में से एक को भरने मत करो!</d1><d2>तुम एक टिप्पणी लिखा नहीं है, या वह बहुत छोटा है!</d2> <d3> तुम्हें शर्म नहीं आती? यहां तक ​​कि फाइल को डाउनलोड नहीं है!</d3><d4>क्यों फिर से?!</d4><d5>आपकी टिप्पणी सफलतापूर्वक जोड़ दिया गया है!</d5><d6>टिप्पणियां</d6><d7>इस फाइल के लिए पल टिप्पणियों से कम नहीं है.</d7><d8>एक टिप्पणी छोड़ दो और पहली बार हो!</d8></db3>
     <db4><d1>पाठ साइज</d1><d2>प्रति पृष्ठ वर्णों की संख्या</d2><d3>पूर्वावलोकन</d3><d4>चालू</d4><d5>ऑफ</d5></db4>
      <!-- Search TAG-->
    <sr> <s1>पूरी फ़ाइल नाम या फ़ाइल नाम के भाग दर्ज</s1><s2>त्रुटि . क्षेत्र बाहर भरने मत करो.</s2>
    <s3>अनुरोध पर</s3><s4>पाया</s4><s5>फ़ाइल (ओं )</s5><s6>क्षमा करें , लेकिन आपके खोज सटीक नहीं था</s6>
    <s7>अंतिम 10 खोज</s7><s8>- खोज इंजन ..</s8> <s9>नहीं मिला</s9></sr>
    <nw><n1>नई फ़ाइलें जोड़ा गया</n1><n2>फ़ाइल</n2>​​<n3>फ़ाइल एक</n3><n4>वजन संग्रह unpacked</n4><n5>कुल फ़ाइलें नहीं है</n5><n6>जबकि खाली</n6><n7>कुल मात्रा</n7><n8>कुल डाउनलोड</n8><n9>अधिकांश ऑनलाइन</n9></nw>
    <!-- Html TAG-->
    <html><a1>अन्य सेवा</a1><a2>पाकिस्तानी , अंग्रेजी , पॉप , तेलगु , पंजाबी और ज्यादा गीत</a2><a3>मित्र ईमेल द्वारा आमंत्रित </a3><a4>शीर्ष 20 फ़ाइलें हमारी साइट में जोड़े गए </a4> <a5>फाइलें .. </a5><a6>विजिटिंग रखें </a6><a7>इसके अलावा हमारी साइट पर जाएँ करने के लिए अपने मित्रों को बताएँ. धन्यवाद ..</a7>
    <b1>मदद , प्रतिक्रिया , समर्थन , प्रश्न या उपयोग की</b1><b2>हमसे संपर्क करें</b2><b3>हमारे साथ विज्ञापन</b3><b4>अस्वीकरण</b4><b5>शर्तें शिकायत के लिए</b5><c1>गाने पहले से ही मौजूद है या पहले अपना अनुरोध सबमिट नहीं करने के लिए</c1><c2>हम जितनी जल्दी हो सके अपने अनुरोध को पूरा करने की कोशिश करेंगे.</c2><c3>.वेबसाइट की जाँच करें  से आपका अनुरोध सबमिट करें</c3></html>
    <!-- D M C A TAG-->
    <dmca> <t1>सेवा की शर्तें</t1><t2>आप इस मोबाइल साइट से डाउनलोड जब सब कुछ मुफ्त है . हालांकि, आरोपों का अभी भी अपने इंटरनेट / मोबाइल सेवा प्रदाता द्वारा लागू होता है. हम जांच संपर्क आपके आईएसपी के लिए अपने ऑपरेटर डेटा स्थानांतरण शुल्क के लिए जिम्मेदार नहीं हैं .</t2><t3>हम अन्य कंपनियों को इस वेबसाइट पर विज्ञापन सेवा करने की अनुमति और साइटों के लिए लिंक शामिल हो सकते हैं . हम आप हमारी वेब पन्नों पर विज्ञापन से खरीदें कुछ भी या उन की वजह से हो सकता है किसी भी नुकसान के लिए जिम्मेदार नहीं हैं . </t3><t4>इस वेबसाइट के नियंत्रण में नहीं हैं जो अन्य वेबसाइटों के लिए लिंक शामिल नहीं हैं और हो सकता है हमारे द्वारा बनाए रखा . हम उन साइटों की सामग्री के लिए ज़िम्मेदार नहीं हैं . हम आप के लिए इन लिंक प्रदान कर रहे हैं केवल एक सुविधा के रूप में . </t4><t5>आप केवल 24 घंटे के लिए अपने मोबाइल फोन पर एक डाउनलोड कुछ (गाने , क्षुधा, खेल , चित्र, स्वर , आदि ) रख सकते हैं. एक बार 24 घंटे की अवधि समाप्त हो रहा है, तो आप या तो इसे हटाने ( आवेदन, खेल , चित्र, स्वर , आदि ) या आप अपने पर फ़ाइल रखने के लिए अधिकार दे देंगे जो सामग्री का सही मालिक / प्रकाशक , के माध्यम से यह खरीद होगी मोबाइल फोन , या किसी भी भंडारण मीडिया .</t5><t6>आप आवेदनों में से किसी को नहीं बेच सकते हैं , खेल , चित्र, स्वर , आदि किसी भी साइट में किसी को वैप उत्साही हैं जो व्यक्तियों या शौक रखने वालों के लिए ही बनाया जाता है . </t6><t7>DjAmol समूह आप को या अपने मोबाइल फोन , वायरलेस उपकरण , कंप्यूटर या किसी भी समय किसी भी भंडारण मीडिया के लिए होता है कि कुछ के लिए कोई जिम्मेदारी भी रहती है. </t7><t8>, पहुँचने डाउनलोड करने या किसी को देखने से इन फ़ाइलों में से , आप इन सभी शर्तों से सहमत हैं . आप सभी शर्तों से सहमत नहीं है, तो अब इस साइट से निकाल दें. इस साइट पर शेष करके, आप अपनी समझ और ऊपर त्याग का अनुपालन वाणी और आगे से किसी भी जिम्मेदारी से इस साइट दोषमुक्त .</t8>
    <d1>अस्वीकरण</d1><d2>DjAmol समूह से डाउनलोड कुछ भी करने से पहले कृपया इस</d2><d3>यह केवल एक प्रचार वैप साइट है , यहाँ रखा सभी फाइलें उद्देश्य को शुरू करने के लिए कर रहे हैं केवल .</d3><d4>कृपया , लेखक या डेवलपर साइट से मूल गीत / सामग्री खरीद! </d4><d5>आप सभी शर्तों से सहमत नहीं है, तो ही अब इस साइट से निकाल दें.</d5><d6>द्वारा शेष पर इस साइट में आप अपनी समझ और ऊपर त्याग का अनुपालन वाणी और किसी भी जिम्मेदारी से इस साइट दोषमुक्त आगे </d6><d7>इस साइट पर पाया सभी फाइलों को वेब भर में विभिन्न स्रोतों से एकत्र किया गया है और में माना जाता है " सार्वजनिक डोमेन " .</d7><d8>सभी लोगो और सामान उनके संबंधित स्वामियों की संपत्ति हैं </d8><d9>आप सही यहाँ पोस्ट की गई सामग्री के मालिक हैं, और उन्हें प्रदर्शित किया जा रहा पर आपत्ति कर रहे हैं या आप प्रतिलिपि अधिकार विभाग के प्रतिनिधियों में से एक हैं और आप की दुकान के बारे में हमारी शर्तों की तरह न हो, तो gmail.com [ पर] djamolpatil में हमसे संपर्क करें , हम !</d9><d10>डाउनलोडिंग और सर्फिंग जुड़े हुए 24 घंटे में इसे हटा देगा साइटों सामग्री को अपने जोखिम पर ! </d10>
    </dmca>
</eng>
</project>