<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<project>
<name>России</name>
<eng><!-- Главная Tag -->
    <t>- DjAmol Альбомы, песни Болливуда, панджаби, пакистанские, английский ... </t>
    <dis>или играете в сети СКАЧАТЬ ЭТО ВИДЕО / Альбом Песни Бесплатно только при Wap.DjAmol.Com</dis>
    <i>Файлы  Поиск</i>
    <i1>Выберите категорию</i1>
    <i2>Сортировка по</i2>
           <sort> <a1>Дата</a1> <a2> Размер </a2> <a3>Популярность</a3> <a4>рейтинга</a4> </sort>
    <i3>[пусто] Загрузить файлы (Амол Патил Production) файлы в папке ...</i3>
    <i4>Скачать</i4>
    <i5>Читайте</i5>
    <i6>Комментарий</i6>
    <i7>NEW!</i7>
    <i8>рейтинга</i8>
    <i9>Настройки пользователя</i9>
    <!-- Установка тегов -->
    <st> <s1>страницы</s1><s2>Параметры страницы</s2><s3>Настройки</s3><s4>Статистика </s4>
    <s5> онлайн </s5> <s6> АЦ </s6> </st>
    <!--  Мета-тег -->
    <vk>, mp3, песни, видео, MP4, AVI, FLV, банки, JAD, SIS, APK, JPG, PNG, Болливуда, Голливуд, бесплатный контент, WAP, порталы, живая плеер, MP3 плеер, слушать, онлайн, игры , приложений, программного обеспечения </vk>
    <vt> - теперь бесплатно скачать ... </vt>
    <!-- Файл тег -->
    <vs> <v1> Размер </v1> <v2> Недавнее скачивание </v2> <v3> Время добавления </v3> <v4> Особый размер </v4>
    Извлечение ZIP <v5> Посмотреть Загрузка файлов </v5> <v6> разработчика </v6> <v7> версия </v7> <v8> Прослушать песню </v8>
    <v9> Скриншот </v9> <v10> Описание </v10> <v11> Рейтинг файла </v11> <v12> Спасибо, ваш голос учтен! </v12>
    У вас уже есть <v13> Вы проголосовали за этот файл. </v13> <v14> мобильных пользователей </v14> <v15> Назад </v15> </vs>
    <h1> Главная </h1>
    <er> Ошибка </er>
    <!-- Dashboard тег -->
    <db1> <d1> Пригласи друзей по e-mail </d1> <d2> Ваше имя </d2> <d3> друзьям по электронной почте </d3> <d4> Пример (разделенных Comm): email@yahoo.com, user@gmail.com </d4>
    <d5> Сообщение </d5> </db1>
    <db2> <d1> Невозможное Предварительный просмотр </d1> <d2> В категории </d2> <d3> Пустые </d3> </db2>
  <db3> <d1> заполнение одного из полей! </d1> <d2> Вы не написали комментарий, или он слишком короткий! </d2> <d3> Как вам не стыдно? Вечер Не загрузку файла! </d3>
    <d4>Почему снова! </d4> <d5> Ваш комментарий был успешно добавлен! </d5> <d6> Комментарии к файлу </d6> <d7> На данный момент комментариев для этого файла нет. </d7> <d8> Оставьте свой комментарий и станьте первым! </d8> </db3>
    <db4> <d1> размер текста </d1> <d2> число символов на страницу </d2> <d3> Предварительный просмотр </d3> <d4>На</d4> <d5> Off </d5> </db4>
    <!-- Поиск тегов -->
    <sr> <s1> Введите часть имени файла или файла полностью </s1> <s2> ошибки. Не Заполнение поля. </s2>
    <s3> По запросу </s3> <s4> найдены </s4> <s5> файл (ы) </s5> <s6> Извините, но по Вашему запросу не Точные </s6>
    <s7>Последние 10  поиск </s7> <s8> - Search Engine .. </s8> <s9> не найдена </s9> </sr>
    <nw> <n1> Добавлены новые файлы </n1> <n2> Файл </n2> <n3> файл не является </n3> <n4> Вес распакованного архива </n4> <n5> Всего файлов </n5> <n6> в порожнем состоянии </n6> <n7> Общий объем </n7> <n8> Всего скачиваний </n8> <n9> Максимум Online </n9> </nw>
    <!--  Служба HTML тегов -->
    <html> <a1> Другие услуги </a1> <a2> пакистанских, английском, POP, Telgu, панджаби песни Подробнее </a2> <a3> Пригласи друзей по e-mail </a3>
    <a4> Топ 20 файлов </a4> <a5> файлы, добавленные на нашем сайте .. </a5> <a6> Ведение Посещение </a6> <a7> также Расскажите своим друзьям, чтобы посетить наш сайт. Спасибо .. </a7>
    <b1> Нужна помощь, Обратная связь, поддержка, Query или пожаловаться </b1> <b2> Связаться с нами </b2> <b3> Реклама у нас </b3> <b4> Отказ от ответственности </b4> <b5> Условия использования </b5>
    <c1> Подай заявку от </c1> <c2> мы постараемся завершить ваши запросы в кратчайшие сроки </c2> <c3> Пожалуйста Проверьте веб-сайт для песни:.. Уже существующие или не прежде чем отправлять запрос </c3> </html>
    <!-- C D M тег -->
    <dmca> <t1> Условия предоставления услуг </t1> <t2> все бесплатно При загрузке с этого мобильного сайта. Тем не менее, обвинения все еще применяется вашим мобильным / Интернет-провайдера. Мы не несем ответственности за ваши передачи данных оператора плату за запрос обратиться к вашему провайдеру. </t2> <t3> мы можем позволить другим компаниям размещать рекламу на этом сайте и в содержатся ссылки на сайты. Мы не несем ответственность за все, что вы покупаете у объявлений на наших веб-страницах или повреждения, которые могут быть вызваны темой. </t3> <t4> Этот сайт может содержать ссылки на другие сайты, которые не находятся под контролем и не поддерживаются нами. Мы не несем ответственности за содержание этих сайтов. Мы предоставляем эти ссылки только для удобства. </t4> <t5> Вы можете Ведение загружали что-нибудь (песни, приложений, игр, изображений, мелодий и т.д.) на своем мобильном телефоне в течение только 24-часов. После того, что 24-часовой период истекает, вы должны либо удалить его (приложения, игры, картинки, Музыка, и т.д..) Или приобрести его через законного владельца / издатель контента, который даст вам право Хранение файлов на вашем мобильный телефон или любой носитель. </t5> <t6> Вы не можете продать любой из приложений, игр, изображений, мелодий и других объектов. никому в любом way.This сайт создан для людей, которые WAP энтузиастов или любителей только. </t6> <t7> DjAmol Группа не несет ответственности за все, что происходит с вами или на ваш мобильный телефон, беспроводное устройство, компьютер или любое носители в любое время. </t7> <t8> доступом, скачать или просмотра любой из этих файлов, вы согласны со всеми этими условиями. Если вы не согласны со всеми условиями, пожалуйста, отключите с этого сайта сейчас. Оставаясь на этом сайте, Вы подтверждаете Ваше понимание и поддержку вышеуказанных правовых оговорок и разрешаю этого сайта от любой ответственности впредь. </t8>
    <d1>Отказ от ответственности</d1> <d2> ссылкой на сайт Перед ничего скачать с DjAmol Группа </d2> <d3> Это промо вап только, все файлы размещены здесь для внедрения целях. </d3> <d4> Пожалуйста, купите оригинальных песен / содержание от автора или разработчика сайта! </d4> <d5> Если вы не согласны со всеми условиями, пожалуйста, отключите с этого сайта теперь сама. </d5> <d6>, оставаясь в этот сайт, вы подтверждаете Ваше понимание и поддержку вышеуказанных правовых оговорок и разрешаю этого сайта от любой ответственности отныне </d6> <d7> Все файлы, находящиеся на этом сайте, были получены из различных источников в Интернете, и, как полагают, в «общественного достояния». </d7> <d8> все вещи и логотипы являются собственностью их соответствующих владельцев </d8> <d9> Если Вы являетесь законным владельцем любого содержания опубликованных здесь, и объект отображается или темы Если вы один из представителей департамента копию прав и вам не нравятся наши условия магазине, свяжитесь с нами по djamolpatil [AT] gmail.com, мы удалим его в 24 часа! </d9> <d10> Загрузка и серфинга LinkedIn Содержимое сайтов на свой страх и риск! </d10>
    </dmca></eng>
</project>