<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<project>
<name>(URDU)اردو</name>
<eng><!-- مین TAG-->
    <t>- ڈی J امول البم، بالی وڈ کے گانے، نغمے، پنجابی، پاکستانی، انگریزی ...</t>
    <dis>صرف Wap.DjAmol.Com میں مفت آن لائن اس فلم / البم گانے، نغمے ڈاؤن لوڈ کریں یا کھیلیں</dis>
    <i>تلاش کریں فائلیں</i>
    <i1>زمرہ منتخب کریں</i1>
    <i2>بہ ترتیب</i2>
           <sort><a1>تاریخ</a1><a2>سائز</a2><a3>مقبولیت</a3><a4>کی درجہ بندی</a4></sort>
    <i3>[خالی]: میں اپ لوڈ فائلوں (امول پاٹل پیداوار) فائلوں کو فولڈر ...</i3>
    <i4>ڈاؤن لوڈ، اتارنا</i4>
    <i5>پڑھیں</i5>
    <i6>تبصرہ.</i6>
    <i7>نیا!</i7>
    <i8>درجہ بندی</i8>
    <i9>صارف کی ترجیحات</i9>
    <!-- سیٹنگ TAG-->
    <st><s1>صفحات</s1><s2>صفحہ سیٹنگ</s2><s3>ترتیبات</s3><s4>کے اعداد و شمار</s4>
    <s5>ڈاؤن لوڈ، اتارنا</s5><s6>ایڈمن CP</s6></st>
    <!-- Meta TAG-->
    <vk>، MP3، گانے، نغمے، ویڈیو، اتارنا Mp4، AVI، FLV، جار، jad، سیس، apk، JPG، PNG، بالی ووڈ، ہالی ووڈ، مفت مواد، اتارنا wap، پورٹل، لائیو کھلاڑی، MP3 کھلاڑی، مدد، آن لائن، کھیل، درخواست، سافٹ ویئر..</vk>
    <vt>- اب ڈاؤن لوڈ، اتارنا ڈاؤن لوڈ، اتارنا ...</vt>
    <!-- File TAG-->
    <vs><v1>سائز</v1><v2>حالیہ ڈاؤن لوڈ</v2><v3>وقت شامل</v3><v4>اپنی مرضی کے سائز</v4>
    <v5>زپ اقتباس ڈاؤن لوڈ، اتارنا مسلیں نظارہ</v5><v6>ڈیولپر</v6><v7>ورژن</v7><v8>نغمے سنیے</v8>
    <v9>سکرین شاٹ</v9><v10>تفصیل</v10><v11>شرح فائل</v11><v12>شکریہ، آپ کا ووٹ شمار</v12>
    <v13>آپ پہلے ہی اس فائل کے حق میں ووٹ دیا ہے. </v13><v14>موبائل صارفین</v14><v15>پیچھے اگلا، دوسرا</v15></vs>
    <h1>ہوم </h1>
    <er>خرابی</er>
    <!-- Dashboard TAG-->
    <db1><d1>ای میل کے ذریعے دوستوں کو مدعو کریں</d1><d2>آپ کا نام</d2><d3>دوست کو ای میل</d3><d4>مثال کے طور پر (کوما سے علیحدہ): email@yahoo.com، user@gmail.com</d4>
    <d5>پیغام </d5></db1>
    <db2><d1>ناممکن پیش نظارہ</d1><d2>کے زمرے میں</d2><d3>خالی</d3></db2>
    <db3><d1>شعبوں میں سے کسی ایک کو بھرنے کے لئے نہ کرو!</d1><d2>آپ ایک تبصرہ لکھا نہیں کیا ہے، یا وہ بہت چھوٹا ہے!</d2><d3>تمہیں شرم نہیں آتی؟ یہاں تک کہ فائل کو ڈاؤن لوڈ نہیں ہے!</d3>
    <d4>کیوں ایک بار پھر؟</d4><d5>آپ کا تبصرہ کامیابی سے شامل کر دیا گیا ہے!</d5><d6>فائل تبصرے</d6><d7>اس وقت اس فائل کیلئے تبصرے نہیں ہے.</d7><d8>ایک تبصرہ چھوڑ دو اور سب سے پہلے بن!</d8></db3>
    <db4><d1>متن کا سائز</d1><d2>فی صفحہ حروف کی تعداد</d2><d3>پیش نظارہ</d3><d4>پر</d4><d5>آف</d5></db4>
    <!-- Search TAG-->
    <sr><s1>مکمل طور پر فائل کا نام یا فائل کے نام کا ایک حصہ درج کریں</s1><s2>خرابی. فیلڈ کو بھرنے نہیں ہے.</s2><s3>درخواست پر</s3><s4>پایا</s4><s5> فائل (زبانیں)</s5><s6> معذرت، لیکن آپ کی تلاش کے عین مطابق نہیں کیا</s6><s7> آخری 10 تلاش</s7><s8> - تلاش انجن ..</s8><s9> نہیں ملا</s9></sr>
    <nw><n1> نئے شامل کر دیا گیا فائلیں</n1><n2>فائل</n2><n3> فائل نہیں ہے</n3><n4> وزن unpacked محفوظ شدہ دستاویزات</n4><n5> کل فائلیں</n5><n6> خالی کرتے ہوئے</n6><n7> کل حجم</n7><n8> کل ڈاؤن لوڈ</n8><n9> سب سے زیادہ حاضر</n9></nw>
    <!-- HTML Service TAG-->
    <html><a1>دیگر سروس</a1><a2>پاکستانی، انگریزی، POP، Telgu، پنجابی مزید گانے، نغمے </a2><a3>دوست کو ای میل مدعو کریں </a3>
    <a4>اوپر 20 فائلیں </a4><a5>فائلوں کو ہماری ویب سائٹ میں شامل کیا ..</a5><a6>زیارت رکھیں </a6><a7>اس کے علاوہ ہماری ویب سائٹ کو ملاحظہ اپنے دوستوں کو بتائیں. شکریہ .. </a7>
    <b1>مدد، آراء، سپورٹ، سوال یا شکایت کے لئے </b1><b2>ہم سے رابطہ </b2><b3>ہمارے ساتھ ایڈورٹائزنگ </b3><b4>ڈس کلیمر </b4><b5>استعمال کی شرائط </b5>
    <c1>سے آپ کی درخواست جمع کرائیں</c1><c2>ہم جلد از جلد آپ کی درخواستوں کو مکمل کرنے کی کوشش کریں گے.</c2><c3>گانے، نغمے پہلے سے موجود یا اس سے قبل اپنی درخواست جمع نہیں کے لئے ویب سائٹ ملاحظہ کریں</c3></html>
    <!-- D M C A TAG-->
    <dmca><t1>خدمات کی شرائط</t1><t2>اگر آپ اس موبائل ویب سائٹ سے ڈاؤن لوڈ، اتارنا جب سب کچھ مفت ہے. تاہم، الزامات ابھی بھی آپ کی انٹرنیٹ / موبائل سروس فراہم کرنے والے کی طرف سے لاگو ہوتا ہے. ہم نے انکوائری سے رابطہ کریں آپ کے ISP کے لئے آپ کے آپریٹر آپ کو ڈیٹا کی منتقلی کے الزامات کے لئے ذمہ دار نہیں ہیں.</t2><t3>ہم دیگر کمپنیوں اس ویب سائٹ پر اشتہارات پیش کرنے کی اجازت دیتے ہیں اور سائٹس کے لنکس پر مشتمل ہو سکتا ہے. ہم آپ کو ہماری ویب صفحات یا ان کی طرف سے کی وجہ سے کیا جا سکتا ہے کہ کسی بھی نقصان پر اپنے اشتھارات کی طرف سے کچھ خریدنے کے لئے ذمہ دار نہیں ہیں.</t3><t4>اس ویب سائٹ کے کنٹرول میں نہیں ہیں اور ہماری طرف سے برقرار رکھا نہیں کر رہے ہیں جس میں دیگر ویب سائٹوں کے لنکس پر مشتمل ہو سکتا . ہم ان سائٹس کے مواد کی ذمہ دار نہیں ہیں. ہم صرف ایک سہولت کے طور پر آپ کو ان لنکس فراہم کر رہے ہیں .</t4><t5>تم صرف 24 گھنٹے کے لئے اپنے موبائل فون پر ایک ڈاؤن لوڈ کی کچھ ( گانے، نغمے، اطلاقات ، کھیل، تصاویر، ٹن، وغیرہ) کو برقرار رکھنے کر سکتے ہیں. ایک بار 24 گھنٹے کی مدت ختم ہو جاتی ھے کہ آپ کو یا تو اسے خارج ( ایپلی کیشنز ، کھیل، تصاویر، ٹن، وغیرہ) یا آپ کی فائل رکھنے کے لئے حقوق دے گا جو مواد کے درست مالک / ناشر ، کے ذریعے خریداری کرنا ضروری ہے موبائل فون ، یا کسی بھی سٹوریج</t5><t6>تم صرف ویپ اتساہی یا hobbyists ہیں جو افراد کے لئے پیدا ہوتا ہے کسی بھی way.This سائٹ میں کسی بھی ایپلی کیشنز ، کھیل، تصاویر، ٹن، وغیرہ میں سے کسی کو نہیں بیچ سکتا .</t6><t7>ڈی J امول گروپ آپ کو یا آپ کے موبائل فون ، وائرلیس ڈیوائس ، کمپیوٹر یا کسی بھی وقت کسی بھی سٹوریج میڈیا پر ہوتا ہے کہ کسی چیز کے لئے کوئی ذمہ داری نہیں ہے.</t7><t8>، تک رسائی حاصل ڈاؤن لوڈ کرنے یا ان فائلوں میں سے کسی کو دیکھنے کی طرف سے، آپ سب کو ان شرائط سے اتفاق کرتا ہوں . آپ تمام شرائط سے اتفاق نہیں کرتے ہیں تو ، اب اس سائٹ سے منقطع کریں. اس سائٹ میں باقی کی طرف سے، آپ کو آپ کی تفہیم اور مندرجہ بالا تردید کی تعمیل وانی اور آج کے بعد کسی بھی ذمہ داری سے اس سائٹ مستثنی .</t8>
    <d1>ڈس کلیمر </d1><d2>DJ امول گروپ سے ڈاؤن لوڈ بھی کرنے سے پہلے براہ مہربانی پڑھیں فہ</d2><d3>یہ صرف ایک پروموشنل WAPSITE ہے، یہاں رکھ دیا تمام فائلوں کو صرف اس مقصد کے متعارف کرانے کے لئے ہیں.</d3><d4>براہ کرم، مصنف یا ڈویلپر کی ویب سائٹ سے اصل گانے، نغمے / مواد خریدنے! </d4><d5>آپ تمام شرائط سے اتفاق نہیں کرتے ہیں تو، خود کو اب اس سائٹ سے منقطع کریں.</d5><d6>اس سائٹ میں باقی کی طرف سے، آپ کو آپ کی تفہیم اور مندرجہ بالا تردید کی تعمیل وانی اور آج کے بعد کسی بھی ذمہ داری سے اس سائٹ مستثنی</d6><d7>اس سائٹ پر موجود سبھی فائلوں کو پورے ویب پر مختلف ذرائع سے جمع کیا گیا ہے اور "پبلک ڈومین" میں ہونے کا یقین کر رہے ہیں.</d7><d8>تمام علامات اور سامان ان کے متعلقہ مالکان کی ملکیت ہیں </d8><d9>آپ کو اصلی اہل یہاں تعینات کسی بھی مواد کے مالک، اور ان کے ظاہر کیا جا رہا ہے یا اعتراض ہو تو آپ کاپی حقوق ڈیپارٹمنٹ کے نمائندوں میں سے ایک ہیں اور آپ کی دکان کے ہمارے حالات کو پسند نہ ہو، تو، gmail.com [میں] djamolpatil میں ہم سے رابطہ کریں ہم 24 گھنٹے میں نکال دیا جائے گا!</d9><d10>ڈاؤن لوڈ کرنے اور اپنی ذمہ داری پر منسلک سائٹس کے مندرجات سرفنگ!...</d10>
    </dmca></eng>
</project>